頭先個親戚話佢個仔就嚟生日想要對鞋，佢問我買咩鞋好

即刻答佢想要formal 啲就可以dr Kong
Informal 就可以落樓下baleno買對人字拖

Easy boost

呢對叫佢結婚著

Nmd

買dr kong算喇

不灰鞋不灰鞋

Yeezy

雙錢